溫DSE最好就係Starfuck温！

今日係新元朗中心嗰間starfuck
屌你老母
成班學生係霸曬成張大枱嚟溫dse實際就係到圍威喂
由朝坐到晚 嘈撚住哂
温書翻屋企同落自修室啦屌你
有對情侶仲要讀啲字出黎 小學雞讀書咩
買杯45蚊嘅咖啡就霸住啲枱成日 你阿爸阿媽有冇教你掙錢有幾辛苦
不過唔緊要！
要搏盡無悔啊！

不過祝佢地全部都入八大

asso啦

咁嘈點溫其實

醉翁之意不在酒

人地努力學習又同時促進經濟呀！

恒大仔 挑選哪位

睇下notes 碌下ig 同fd吹下水 又係一日

#搏盡無悔
#2019dse
#五星星
#下一站香港大學

在乎吹水閒聊也

係starfuck溫入禾含機會大啲

依個post我冇錯字啊

應該入i大容易啲

#我要入U
#旗開得勝
#凱旋而歸
#多謝yy

祝呢啲考生聽日中文1

咁就真係可以入i大啦

喺i大嘅coffee shop爆4

半年後佢地ig

#雖然係ive hd
#但上莊識新朋友都好開心
#gpa要過三爆四
#入返三大
#要拎distinction grad

講真19dser可以不服來辯

pushhhhh

諗起前幾年有條傻9話喺HKU溫通宵
仲要寸9個m phil話唔知佢DSE aim乜個單野

你上次先同完你條仔係Starbucks溫完書喎
利申發夢見到

香港人不嬲自私，成日去都冇位
一唔係比啲西裝友同個客傾嘢

元朗
入完u咪又係咁
都唔會夠一出世有港島樓個d玩
Grad完慢慢還錢啦

ok i am gay

保險狗 基金狗